有無人唔鍾意食屎？

沒有，沒有，沒有，沒有...

通過！